聽日全副武裝遊行

聽日全副武裝遊行

支持

反對

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

記得一人一張摺凳，企得耐可以坐下

推！
好撚嬲！

push

推

唔好
比其他人覺得我地有企圖出黎
又話我地係暴徒
手無寸鐵都郁就係班狗錯

佔中開始錯足咁多年都冇事

今日咪手無寸鐵被人打到頭破血流
你覺得咁樣民意係你度係咪？
被人打左咁多鑊 民意呢？
藍絲會唔會變黃絲？唔會呀！
中間派果啲 都仍然係中間派
所謂鞏固民意係鞏固自己陣營
如果今日有gear 唔洗傷咁多個
依家連記者 議員都打埋
大條道理遊行full gear啦

佢地錯又無事既
佢地欺善怕惡，唔還拖，佢地只會越打越狼

最緊要夠多人做 之前記招 記者都係上曬gear